請問荃葵青聽日係咪無任何活動

見到唔同區都有post講下聽日嘅行程
但係荃葵青一啲聲氣都無嘅
到底聽日係點架

我會唔會返到工㗎

去TG睇..

邊度有？

我聽日返到工點算

聽日全部都係做同一樣野

但係問題係人地區有集會之類

可唔可以share下 get唔到資訊